其實政府一直教緊你點贏佢

首先，遊戲規則係：佢唔想你做，你就做。佢想你做，你就唔做。

1. 先講勇唔勇武好
大家可以睇下烏克蘭革命先，你要打贏，一定要夠勇，同埋要預左死
個人唔覺有用，因為好多香港人係未準備用生命去抗爭。同埋就算你打贏狗，解放軍都會收你皮。中共唔會比你咁樣打贏佢。除非你覺得你可以勇到佢出解放軍，然後返屋企。但我覺得班狗唔會打輸比我地。

2. 如果大家同意唔勇武，就只好和理非
其實政府唔回應，唔一定係壞事。因為大家都係做比外國睇。
政府成日話外國勢力，就係因為佢唔希望有呢樣野出現。(睇返第一句：遊戲規則)

有人會話勇武真係唔好咩？
唔係割，不過你地諗真d。有邊次真係贏左？
你話多左文宣，不過代價係手足受傷，被捕，真係抵？
其實d狗出咁多鬼令大家勇武，就證明左政府想你勇武。(都係個句 睇遊戲規則)

3. 最後 點算好
挽經濟，挽機場
經濟我就唔識，睇其他po啦
機場就....和你塞
塞機場嘅影響都睇其他po啦，講左好多
上星期二見到有幾隻狗入左機場(似係set防線)，然後比人拉返出 (對唔住 我睇live,冇入) 我就知道狗係唔會清場
但由於機場難走，安全起見，cut機就返屋企啦

大家諗下上面幾點 再行動
唔係話唔可以勇武，亦唔係割，只係再三思者

五大訴求 缺一不可
香港人加油

推

第二點 用字小心d
勇武都可以問你和理非咗咁耐 贏咗d乜
我唔認為只做是但一邊會有用
始終兩邊一齊做先有最大效果

721

政府春袋係機場
Popo 春袋係警犬宿舍
藍絲春袋係香港經濟

狗目前應該唔敢膽清機場 去接朋友機嗰陣有見到班狗彈出彈入 喺門口徘徊 但無真正大舉入侵

宜家踢緊冰島對蝗馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

和理非只係觀眾席上既支持者，818無啦啦沖左落場攪下氣氛

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

玩

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

勇武從來都唔係要打贏，係要製造畫面，製造雞蛋同高牆對抗既畫面，無勇武既畫面根本唔會支持到2個月

冇勇武今時今日運動一早完左

只係要繼續提醒勇武唔等於硬碰硬，唔等於死守
Be water 希望你地就記得
不受傷，不被捕，不割蓆

[思想核彈]和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理

推！

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

認同

最緊要係keep住呢個momentum去到選立法會

經濟加外國勢力幫手

玩經濟，商場Windows shopping都未玩過

勇武都唔係要打贏，係用嚟俾壓力，話俾政府知我地係有一定程度嘅武力，唔係任你為所欲為

冇勇武保護，你連一個普通集會都搞唔到

不分勇和，適當時候做適當事，勇武突破，和理施壓。

有D道理